張敬軒忍笑演繹《櫻花樹下》 唱出網絡改詞「樹蔭有一個阿嬋」

中意咗軒仔呢個版本嘅《櫻花樹下》！